覺唔覺港共依家就係借武肺同限聚令示範緊攬炒比香港人睇？

依家d banner文宣/ 記者會開口埋口就係攬炒
想將個責任推晒手去投反對票身上

依家係港共自己用限聚令打壓集會打壓黃店，搞死左香港經濟再屈落你度話因為你地經濟攬炒無飯開

兩辦柒到台面干預違反22條變一國一制，變成屈你議會鬥爭拉布搞到政治攬炒

咁都叫攬炒冇問題，心態唔正確？